想聖誕節表白 有咩要注意？

忍左好耐都唔敢
呢個聖誕節想試下
得就得唔得就由佢

諗定身後事都得

唔會掛

照左鏡先

會fail

搵定間餐廳 book定1位
失敗左唔緊要 食好啲囉

咁要係食完之後先表
唔係成餐飯好老尷

照左幾次

嗱 如果你仲猶豫 教你一招確定下應唔應該表白
你同佢食野個陣 飲完野將自己杯野放近佢杯野到 然後睇下佢有無下意識拎開 有就代表你100%收皮 無呢 就唔代表你一定成功 但至少有機會
如果你好有決心一定要表白就當上面無睇過
利申 我都係上網睇人講

唔一定的
既然佢聖誕咁嘅日子都肯同你出街
証明佢對你都有一定意思既
食食下慢慢將話題帶過去
等有氣氛果陣表白

利申：試過幾次 本人都只係普通樣

呢招唔係好明
點解唔縮=有機？
我蠢

諗得表白都係仆街多

都岩嘅
如果掂就一早ko

點解有負評

印象中好似佢縮代表佢抗拒你 不過如果你覺得你同個女仔真係好有機嘅 就唔好比網上面嘅野影響到 巴打加油

多謝巴打
希望掂